金正男死前照曝光 大馬當局拘一北韓男子 指在場監視暗殺過程

北韓領袖金正恩同父異母哥哥金正男被殺案，馬來西亞警方再拘捕一名北韓男子，指其在案發現場附近監視行凶過程，另正緝捕三名北韓男疑犯。同時，金正男死因未能確定，要進行第二次解剖。

另外，大馬媒體《新海峽時報》刊出一張金正男遇刺後在吉隆坡機場診療室拍的照片，顯示他坐在椅上，似已失去知覺，沒有表面傷痕。

馬來西亞警方在周五晚，突擊搜查一間公寓，拘捕涉嫌與暗殺案有關的46歲男子。被捕男子譯音為李勇哲，持有北韓護照，並有當地政府發出的外地勞工簽證，曾多次往來馬來西亞和印尼。當局正調查他是否案件主謀。

警方早前已拘捕兩名涉嫌向金正男噴灑有毒液體的女疑犯，她們分別持有越南及印尼護照。至於早前被捕的馬來西亞男子，相信與案件無關。

《新海峽時報》引消息指，警方早前發布了涉案四名男子的機場閉路電視畫面，懷疑他們是北韓特工，發現四人全程近距離監視兩名女疑犯行兇。當中三人當日在距離案發現場約50米的餐廳守候，另一人則跟蹤金正男。據消息，他們跟蹤金正男已近一年。

有報道指，金正男的死因仍未確定，要進行第二次解剖。北韓駐馬來西亞大使周五晚再到醫院要求領回遺體，但被拒絕。他表示，北韓不接受大馬的驗屍結果。

同我平時打完J個姿勢咁似

小心身體

虧就唔好學人打啦

打j打到半死

其實好好奇 點解佢地睇下帶又會搵到邊個睇水

D毒都幾撚勁

Vx 毒液

Wiki